波衫印字比大雨耷到化左少少

點算 仲有無得搞

有，課金買過件

你買淘寶波衫？

官網買

膠都會化???